金鍾國醫生哥公開女星整型範本TOP3！全來自3大美女女團

南韓女明星的長相各有不同魅力，不少民眾會拿來當作整型範本，近來偶像藝人輩出，新一代整型範例排名也有所變動。有節目找來整形醫生，公開目前最多人想要整成的女藝人樣貌，前三名全來自偶像女團：少女時代、Red Velvet與BLACKPINK！

▲金鍾國醫生哥公開女星整型範本TOP3！全來自3大美女女團。（圖／翻攝自MBC）

南韓節目《Video Star》最新一集找來各科醫生，其中邀請到的整形外科醫生金鍾民，正是《Running Man》金鍾國的哥哥。節目主持人好奇問，「應該有很多人拿著哪個明星照片，說請幫我整成這樣吧？」他也公開目前最常被當成整型範本的女藝人。

▲第三名是Jennie。（圖／翻攝自Jennie IG）
「第三名是Jennie（BLACKPINK）。」金鍾民說完眾人意外，他解釋是因為她「單鳳皮的獨特魅力很受歡迎，尤其是她整體散發的氛圍，被指定一定要整成那種風格。」也顛覆了傳統一定要整成雙眼皮的刻板印象。

▲潤娥的臉蛋就是典型美人長相。（圖／記者徐文彬攝）
金鍾民指出第二名則是少女時代的潤娥，「她就是典型的美人臉」，至於第一名則是Red Velvet Irene，「突出的五官是許多人想要的模樣」。他也指出過往最常被當成整型範本的有宋慧喬、金喜善、韓藝瑟、金泰希、申敏兒（新慜娥），「不過宋慧喬被指名的比率還是第一」。

▲Irene現在是整型範本第一名。（圖／翻攝自Red Velvet IG）
主持人金淑問自己如果要整成Irene行不行？金鍾民老實說，「額頭要打肉毒去除皺紋，也要填充脂肪變鼓一點，眼睛也要微調，眼眶必須要作拉長手術，雖然你的鼻子不是不挺，但是屬於寬鼻形，得把寬的地方的軟骨放在鼻尖上。」那這樣要花多少錢？他回答「大概2000萬（約台幣53萬元）」等於只要花50幾萬就可能變成Irene。

感覺到6永既氣黎緊

有Irene先定 有Irene既整型範本先

6永9全家死無葬身之地

有股好強既氣黎緊！

我老婆Irene第一

諗左陣乜撚野係醫生哥

#1都QUOTE弱撚智？

即係好似我咁 D人叫我大帥哥

佢top3弱智

未入都估到會有irene
佢仲靚過整左容果d

唔理有冇整 佢天生個底就已經唔錯

個留言咁正常
撞親個腦？

其實整成jennie咁嘅樣無著數
皆因本質唔係jennie 無yg捧
而呢個樣並唔係啲人想像中咁靚 咁吸引

6永呢
等到悶

第一名好平凡

又想黑?

竟然無iu

珍妮

我寧願變到jisoo咁都唔想俾錢變jennie

其實真係好抵整
整完開下直播可能一個月都回本

整容真心無問題
有錢咪整 安全整完可以用一世
後生既可以靚多十年廿年
唔通樣衰酸臭足一世咩

利申唔洗整 本身型仔

牙瑜都無 韓國人弱智

成日諗
佢有無諗過幫自己細佬整大隻眼

我比較好奇點解想整做jennie會多過整做jisoo
利申 純粹好奇 非引戰

使鬼淆班blind9咩

老女人泰妍都吊打Irene啦

潤娥個樣好似好難模仿
對眼唔係超大
個鼻又唔係好高
下巴係鵝蛋形，唔係一味尖
但唔知點解夾埋就係好靚

金鐘國

所以話連登仔話Jennie唔靚真係笑死人
又一次證明盲反

感覺唔同
jisoo靚女
jennie會有種高貴感覺

未入都知有Yoona

有無男版

有蛋先有雞

話左irene啲樣每團都總有個 連自己團都有三個整到越來越似
講左好多次比得起錢就可以整到似佢樣
而家好啦 連整容醫生都話比錢就可以整到仲講埋點整

6永全家植物人

化jennie個妝好過
面圓扁鼻都有人想整

第三名成個梁勁廢咁

但睇返允兒細個既相真係唔覺有整

問心有幾多個大陸妹整得靚
隔住張相都還好真人個個睇樣 柒到

Jisoo

微執算啦
大執個d樣假到

咁多人俾錢整到成條鯰魚咁笨柒

整jennie係咪因為唔太靚
所以唔洗擔心俾人話整容

iu 以前就係 宜家iu人氣唔夠其他女團高

jenny對眼係幾特別，但佢其他五官唔算太突出，唔係唔靚女，但我覺得jisoo靚女啲

除咗金錢上仲要心理，生理，時間嘅損傷我唔制啦

整一整幾耐出唔到街，痛到仆街，整完失敗一世係咁先
就算整得靚到老咗都得人驚